被分手，但而家仲係女朋友屋企。

召集

屌多次先走啦

唔係咁易葉c苦

鐘意嘅，咪勉留下，有時真係岩你嘅錯過左就無

唉。我都明。但今次衝突太大